【靠害】推友落橋累對方重傷 18歲少女判監2日

美國華盛頓州少女去年被朋友推落橋事件，19歲女元兇周三被判監2日及38天社會服務令。

史密斯（Taylor Smith）去年8月將站在亞科爾特（Yacolt）劉易斯河上橋邊準備跳水的16歲朋友霍爾格森（Jordan Holgerson），一手推落橋，令霍爾格森由60呎高墮河受傷，五條肋骨折斷，肺部受傷，另有多處擦傷。

霍爾格森被推落橋的片段在網上廣傳，史密斯被各方指摘。

史密斯上月承認魯莽危害罪，在法官宣讀判刑時落淚。法官說她要為霍爾格森的重傷而受些牢獄之苦。她被戴上手扣帶走哭了出來。

霍爾格森的媽媽吉妮爾（Genelle Holgerson）向法官表示，為女兒生還感到幸運，希望判史密斯入獄，指事件不但令她們一家破財，還飽受精神壓力。

新聞網址

睇人落橋都只係2日

其實條女都企上條橋準備跳

自己跳, 同被人推係兩回事
撻沙魚受重傷, 兩腳落水先唔受傷

肥婆果然無腦

又係拼音狗？

粵拼都唔撚得, 依家台獨狗嚟香港咁勁呀

睇你開咁多個post，得頭個post屌過建制之外，冇一個講大陸衰野

睇黎講中左要害

Sorry, 我唔係打手, 唔會留意呢D嘢, 邊D有興趣咪POST囉
同埋我POST之前都會試下搵, 唔想重覆主題

再者, 關你撚事咩, 最後回應你呢D無撚聊REPLY
你呢D人政治上腦, 唔係打手就係垃圾,
BLOCK 9你懶得再解釋, 最岩我依家性格

一言不合即五毛

雖然完全封鎖左佢, 不過都多謝佢幫手推POST

歪面整容閪係西鐵隨著影人

倚癲淘紅，你睇你痴線到，我覺得真係好得人驚呀
你係咪係地鐵周圍走係咁屌人老母個D？係咪成日覺得有人背後講你，影你相？
你做乜停藥呀？又病發啦

唔好意思, 政府無能, Andante 精神病病發, 又可以上網
我唔小心踢爆佢精神病病重, 就開始發神經推舊POST

少見的百摺短裙

嘩我屌你老母呀倚癲淘紅
唔好以後改左名起唔亞你底
你個癲佬周街吊住女仔尾影腳？唔好咁痴線 你食藥啦
我真係懷疑你日日係西鐵影學生妹校服裙底
你條友已經谷到變態，又有精神病，你係咪成日想強姦人？你係咪有孌童癖？

我都完全明白曬啦